睇完非自然 不得不承認石原正過結衣

塊面好細 好可愛呀
笑得

兩個都正...

不嬲架啦

搵條含撚嘴同我結衣BB比

結衣狗真係好撚乞人憎 係鍾意踩鳩下人先安樂

講到自己冇踩鳩人咁

兩個都咁正....
石原BB引誘我 結衣BB係隔離嬲嬲豬個樣
GG下都爽

結衣bb世界第一

不嬲架啦
法醫bb

2個都正,不過呢個了唷扣分

錦戶亮新垣結衣並未分手
知情人士爆料稱：“他們兩經常到對方家裏過夜，毫無疑問是有床上行為的。作為傑尼斯偶像的花花公子，錦戶亮有著巨物以及超凡絕倫的技術這兩點，是非常有名的。而沖繩出身熱情似火的新垣結衣，有傳聞稱叫聲很大，腰動得很激烈。可以想見兩人的運動就如同猛獸一般，據說甚至在公寓裏的時候，叫聲太大打擾到了鄰居。”

你睇得唔夠多今日子

石原世界第一